Ik kon zweren ze was beats en bummers, dat is alles, maar dat is iets waard.
Er zit zeker anderen kunnen dat beter doen dan wat ik kan, en ze mensen die ain't going te betwijfelen zo snel als ik zou worden.
Ik zal u vertellen hoe ze te vinden.
Gimme een potlood en een stuk papier.
Er--'Royal Nonesuch, Bricksville.'
